冷暖那可休 回頭多少個秋

尋遍了卻偏失去 未盼卻在手

I got nothing 沒法解釋得失錯漏